班狗就係想我哋驚，其實調返轉搞到佢哋驚咪得

千其唔好半夜伏擊
例如麻包袋嗰啲
拉到嘅話好重罪㗎